G-market 係咪韓版淘寶？

通常買完幾耐送到？

係

有無買過？

用開順豐 件貨通常一星期左右到手

但質素點？

我女友都買開
質素同款都比淘寶好
係運費貴d囉
所以佢都成日等有多折扣卷或半運費先買

我第一次買未送到
10樣野 運費1xx 順豐
到香港會唔會再加錢

慢慢睇其實好多正嘢，
不過有D係支那狗扮韓國舖，
送到黎先知Made in China，
小心D就Ok

利申：七成衫係Gmarket買

正正常常 無穿無爛
佢會用一個大箱裝晒落去

買10樣野你有冇用coupon?
通常用完仲平過唔洗比運費
啲野仲幾唔錯

有無圖分享下？

有無邊間好介紹？

我分開幾間 係咪而個discount

係啊 好抵
但係唔好買啲冇咩評價既野
之前買左啲野佢唔肯發貨 搞到所有野都要等佢到先有得寄
最後退左貨好快就到

啫係g Market 會group埋先寄？
同埋 我發現地址打漏左幾座 點算？

問下在線客服 星期六日冇得問

係咪一定要web版？

打漏咗，如果係順豐，順豐會打俾你確認先送
或者叫你去就近門巿拎

有無Ching 有好鋪介紹？

買過兩次衫都中伏
係就係寫住made in Korea
但Free size 大到我阿媽都著到
同張相個size差好遠
自此冇買過

試過買野, 3日內送到

無寫明size?

買過咩 分享下

我星期四買 隔4日紅日係咪有排？

係泡菜住過一排，咩都係GM買，有小小嘢可以提下大家
-護膚品牌子週末幾日一般都有specialsale可以留意下
-買護膚品去D非官方但高評價嘅舖頭一般都有大量SAMPLE比你，大牌細牌都有，有時會送細牌FULLSIZE
-一般首頁賣廣告幾千果D衫一般都淘寶料勁薄，
15000以上先好買，一定要睇尺寸，T恤一般都偏細。
-廚具好平一百幾十就買到，但出奇地多款好用

係, 有機會會買到D毒臭衫